其實林鄭點解咁多錄音流出???

屌你老母!!!中央唔比你辭職???
你聽日同我出黎講!!!香港即將會成為民主國家!!!
你講完中央可能30秒內已經想你辭職啦

會炒家wo

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

香港特首認證 一國兩制名存實亡

佢點都係要落鑊，但佢對於共產黨最後一個利用價值係食曬成隻死貓之後，共產黨可以做番好人，由上次政府話行政長官唔代表政府立場，感覺而家係大陸/軍政府直接話事

遲d有比習種屌屎眼既片

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

自保，所有嘢佢現在已經無辦法控制。
宜家自爆亦可免被自殺。

一係林鄭自保推俾支共 但可能性其實唔高 呢個風頭火勢擺支共上檯 俾十條命佢都唔敢
二係預早計劃定錄音 支共授意流出 想放風打長期戰 消耗意志 從而達到瓦解效果 仲有放和風俾美國 希望人權法唔過或者減辣

呢家係支共脆弱既時候 唔好對政權有一絲同情或希望 唔拉倒重來香港人永不超生 呢家夾住貿易戰先有咁樣既局勢 一旦支共恢復元氣 坦克屠城對支共黎講係閒事 吸收歷史教訓 支共為保政權從來無底線

錄音咪即係試風向,呢D會面邊個會錄到音???
佢D人?商家佬D人?跟本就冇可能錄到
根本就主動流出,佢亦都知香港人唔信本地傳媒
就SEND比路透等個可信度高D,不過呢D招數,中學生都睇得穿啦

佢怕成為曾蔭權2.0
用哂成副身家打官司！身敗名裂⋯⋯

目前林奠唯一用途係用黎出氣，無論香港人定中聯辦/習敗敗

扮晒野咋
硬左成世人,
點會悔改
唯一原因係佢有目的

扮晒嘢
有咩可能會錄到音呀呢啲場合
自己流出就扮被流出

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢冇講錯中共係冇辭職嘅，你以為打英國佬工呀？你衹有一路聽柯打，否則你强辭唔聽話去邊呀？重有家人呢！衹有一法就係一死謝港人，又可救家人。否則去邊都唔掂。重有D問責官員都係

真心呢!!!
4日內 2次流出錄音!!!
林鄭又拎第一